毓民: 五大訴求 缺一不可

好掛住佢喺立法會屌啲狗官

手足唔係condom！！！
一千幾人被捕！！！
無數人受傷！！
9位年輕人付出自己生命！！

五大訴求少一個都唔得

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

p牌自推

五大訴求 缺一不可！！！